請問點樣調整到Whatsapp sticker 大細？？

近排想自製sticker，於是用電腦整咗啲png 圖。

但用手機app 轉做Whatsapp sticker 嘅時候，就發現整出嚟嘅sticker 好細粒，請問點樣調整到sticker 大細？？🤔🤔